「香港會計手足工會」七一約定你

香港會計手足工會
將於7月1號有活動

#金鐘 #71 #accbrosis

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
想緊貼香港會計手足工會最新動態？追蹤以下連結啦！
🔍Facebook:
🔍Instagram:
🔍Telegram:
記得share俾身邊嘅會計朋友👨🏼‍💻👩🏼‍💻
#會計 #工會 #罷工 #加入工會 #工會要人

Push

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

重現616宣傳攻勢，將自己所有FACEBOOK，IG，Twitter，Google頭像換成71文宣

自推